[小心] K11 Musea 有人確診

小心小心

Ysl 果個？

sorry 係, 原來係 old news 嚟